咖啡同酒 淨係可以揀一樣 連登仔會點揀？

兩樣都唔可以無
朝早咖啡夜晚酒

酒
咖啡

朝早都飲酒

ching咁hard core

大家分享下點解

Agger Ching

年紀大就會明白朝早飲好過夜晩飲

飲酒咩年紀咩時間都係壞架啦邊有分早晚

水

人愈大，反而鐘意飲咖啡，特別係齋啡

酒就基本上好少飲啦

兩樣都唔要

咖啡
已經上癮到唔飲會頭痛到做唔到嘢

酒唔飲訓唔到覺

baileys

太甜

香港人番工時數咁長
一定咖啡重要d

朝早問個個揀咖啡

夜晚都要ot

要酒
奶茶代替咖啡我ok

一定要揀我都會揀酒 同路人

高糖分飲品可以取代咖啡
酒無野代替到

一定係咖啡啦，仲洗諗

Irish coffee
Espresso martini

露營必須酒